如果兩個人捉住對手，一個推一個拉會唔會上到太空

一個倒立喺上面，下面嗰個向上伸高對手，下面嗰個向上推，上面就拉，會唔會變火箭？如果兩個大隻仔會唔會快啲？

左腳踏右腳都上到大空啦, 仲要靠人幫手有無攪錯呀

自己扯頭髮都上到太空

利申 試過

痴線，一嚟隻腳hold唔到，二嚟一仆街就死得，咪傻啦

我地中海，點算

你唔係唔識月步呀嘛

咁只係你唔夠快, 無速度, 踏得慢, 練下快少少就已經唔會仆街直上太空

扯天靈蓋都一樣, 其實個重點係大力, 唔係頭髮

咁仆街點算？

點扯呀，一係兩個人互相插住鼻哥，點睇

咁你兩個人COOL條粗橡根, 互相係到上下互彈互扯仲好過啦, 應該可以破世界紀錄, 最快上太空時間

練埋打斜踏先, 咁仆街都可以修正到

問題個身follow唔到

其實唔洗咁麻煩，利用人體細胞入邊產生嘅生物電流形成磁場，造成電流推動，更進一步變成磁場轉動，拉動地球本身嘅磁場，就可以識飛，仲可以出海虎爆破拳，一舉兩得。

利申：已經到達最終境界

咁你識出直直bird極未？

咁驚仆街就坐火箭啦

所以咪用我自己個方法囉

可以，真正火箭入面嘅原理都係咁上下

兩個人點上太空白痴仔

唔識著太空衣？

是但搵張紙摺12次都得啦
要兩個人做咩

原來而家仲有人未上過太空